點解冇人發起探望777？

拗晒頭